法庭下令港鐵需把831 CCTV交予欲索償教大生

from 支那01

剪完片?

去年8月31日晚上，警方防暴警察和「速龍小隊」衝入港鐵太子站，及月台及列車展開拘捕行動，並發生警民衝突。當晚在場的教育大學學生梁耀霆稱欲向警方索償，去年入稟高等法院要求港鐵交出當晚相關的閉路電視片段。高等法院今（18日）頒判詞，下令港鐵需要交出有關片段。

原告梁耀霆，他是教育大學學生會會長，早前在入稟狀提到，他欲就831太子站事件向警方索償，故要求港鐵提交相關時段的太子站和荔枝角站閉路電視片段，另再要求港鐵保留及不得進行篡改有關片段。高等法院早前已下令港鐵要保存有關片段，直至法庭另有決定為止。

案件編號：HCMP1441/2019

咁法庭有冇話敎大生唔可以公布CCTV

有關片段
點定義有關

就算索償到
如果唔可以公開其實都無乜用

831除左打死人，仲有亂打人

一有黑警出現就無關

push

唔可以公開
淨係可以用嚟向黑警都索償

即日交有用
依家交冇鳩用

呢位教大生生命會唔會有危險

咁撚耐成部電影都拍到出嚟成個黨国機器要做手腳仲會係真片

求其交條 24 小時影住太子站後巷坑渠窿嘅片 搞掂

剪完片啦歡迎任攞